法國確診3宗武漢肺炎個案

Paris, France (CNN) - Three cases of Wuhan coronavirus have been identified in France, the Health Ministry announced Friday. They are the first European cases of the newly discovered virus, officials said.

Buzyn said the man traveled to China and visited Wuhan before returning to France on January 22. A day later, he sought medical examination and has remained in isolation since then.
"He's in isolation and he's doing well," Buzyn said.
Two other patients have been admitted to a hospital in Paris, the ministry said in a statement.
"It might be because we set up the tests in a very short time making us capable to identify them," the minister told reporters. "What matters is to contain the fire as fast as possible, that's why we need to know the patient's history, find the people that patient was in contact with, to meet them, speak to them and give them the instructions to first of all stay at home and avoid any contact."

一嘢就3單